大膽假設 ： 肺炎有無機會係各國間的共識 ?

全部配合只係一個劇本????

歐洲美國情報科無理由 on 9 成咁，香港人12月都開始收到風搶口罩，無理由佢地軍事情報乜都唔知，更加唔知隻病有幾堅 ?

你睇下日本，泡菜，歐美呢d 回應動作係幾個慢同 on 9 ?
一個on 9就話on 9 , 咁多個國家一齊咁撚on 9 真係一個巧合 ?

美國咁敵對，無可能唔一早做野，無可能唔一早預留d重要物資？垃圾如777都比人踢爆12月開始準備隔離中心

過盛人口滅絕，老年人口滅絕，得益最大係政府?

世事都比你睇透

即係點

討論下啫

可能全世界所謂高官,情報員
全部都真係ON9,高級公務員好似香港咁
為份糧,大家都唔做唔錯,唔想咩上身

講真連連登仔12月都知
搞到奧運都搞唔成真係好難相信

要搶資源唔打仗都偷笑

又光明會

Pish

無陰謀撚？

而家連權貴都出事喎
冇乜可能啦下話